估地方？少婦外送遭下藥性家人發現當冇事 射足17次後才將惡狼遭收押

彰化傅姓男子(37歲)覬覦一間餐廳少婦美色，常叫外送和少婦聊天，也會請少婦喝飲料，未料今年一月間傅男竟在飲料下藥，再伺機性侵，半年多來還用影片恐嚇少婦，前後性侵17次，還威脅少婦一起吸食安非他命，少婦本月上旬受不了報案，檢方昨清晨搜索傅男家查扣性愛影片，檢方聲押傅男，今天下午法院裁准羈押。

被害人家中經營餐廳，婚後仍在娘家幫忙，有時幫忙外送，傅男覬覦少婦美色，常藉口叫外送，實則要與少婦聊天，放長線釣大魚，並趁外送的時候請喝飲料「慰勞辛苦」，少婦因對方是熟客也不疑有他，逐漸失去戒心。
今年一月間，少婦外送後又喝了傅男的飲料卻昏迷遭性侵，少婦家人疑惑超過外送時間太久，前往查看，但窗縫中只見傅男壓著少婦，但雙方衣著完整，不過少婦回家後，一度頭暈跌倒，懷疑遭下藥，但當時並未報案。
過沒多久，傅男即連絡少婦，並以手中握有兩人性愛影片及少婦裸照為由，要求做愛，少婦不堪恐嚇，半年多來再被性侵16次。彰化地檢署檢察官蔡勝浩獲報後蒐集相關證據，聲請搜索票，昨拂曉指揮彰化縣警局婦幼隊搜索。
檢方查扣傅男用來拍攝性愛影片及裸照的平板和手機各一台，內有被害人被性侵及猥褻的影像，影片中還有傅男強逼少婦吸食安非他命，但被害人極力抵抗，因此未得逞。
檢方訊問後認為傅男所涉加重性交罪重大，且有反覆實施之虞，向法院聲押，由於深夜未偵訊，上午11點聲押庭開到下午1點多，法院裁准羈押傅男。

賺了16次

睇字都扯左

清醒有16次，一定有迫佢一路做一路打埋老公

藏毒 有排坐啦

感覺上似依Ｄ

係就係唔係就唔係 唔好感覺上

仲有冇？

少婦家人疑惑超過外送時間太久，前往查看，但窗縫中只見傅男壓著少婦，但雙方衣著完整，不過少婦回家後，一度頭暈跌倒，懷疑遭下藥，但當時並未報案。

姐係佢家人都知

佢老公